唔訓既你 依家做緊咩野?

好撚悶

OK 9UP

推下POST 先
希古咁落力開POST

你係希古恩bb??

好掛著你呀

????

又話推post推了去邊

HI
i dont miss u bor

here
only u n me

Ok

okkkk

Ok i jump sin

Water silent goose fly

Why多左隻嘉字

bye
i already find my wife

睇唔明呀 死鬼佬

Who a

水靜雞飛

.... YS ppl go left bin

等一個人上線 唉

女?

testing 123

願意用希古恩既幸福去換人同我9UP

駐場9UPPER
有人嗎 興趣 9UP

係呀

等黎做咩
隨緣啦
佢唔想應你 你等黎都無用

我都好怕咁樣 之前起tg識左個女仔 成日日日傾計咁仔 但傾左幾個月佢就冇再主動pm我

傾左幾個月都無下一步 你唔悶我都悶啦
傾左幾個月仲係傾計 67啦你

應該要訓又唔願訓
開始亂諗野

其實有時我都起到諗 係咪真係唔應該主動pm女仔 你一唔搵佢 佢就真係深谮左入大海

試下唔好訓 同我9UP 下

你ON9仔

唔PM 邊有機會識人

唔識人邊有機會下一步呀

Hi bro

咁佢一開頭真係話想搵人傾計,冇咁悶
我都有暗示過一薺去睇下戲 但佢次次冇反應

Hi Bro 有咩煩腦可以SHARE
專業9UPPER
保證答到所有野

係

無反應咁算啦 天大地大 驚閪無女

終於推到有人 9UP

我係絲
而家m到思緒混亂

小妹都係絲
m到真係好痛
唔使返工咩

做緊啲冇結果既野

買返把梳比我囉

唔是痛
係啲情緒好亂

小妹明條撚
情緒 波幅
女人真係

走左lu 我用左佢既幸福換人同我9up

一開頭傾計真係好開心 我覺得佢性格都同我差唔多 好似見到另一個自己咁 :(

唔知自己做乜9

咁你想做咩先
講先得架
又唔講主題

開心架
見到你真人咪唔開心
人係咁現實架啦

有時係自己諗多左
可能對方根本唔覺得同你似/夾

岩呀 砌埋你老婆最好

唔怪得咁就走左

有帖

仲要有人

old news is

想去旅行了 去完唔夠

dllm

無人9up 我唔想做人 針先

其實我都係想搵女仔傾下計
讀書番學對住成班仔
真係好撚憎 根本熔入唔到去傾計 可能我遲左入學 大佢地一年有generation gap卦

唔見樓豬開post 我個心好撚痛

讀緊書搵女仔有幾難..... 住hall lol

留低粒膠就走
好威?.?

唔好on9 玩得多過你

唔撚係大學泥 上年住過 好多摺友 讀既科又係毒撚科

係邊等?.?

唔係大學係咩
住hall 識人有幾難 定你太毒

你然了 我服豬

大専 太多金毛mk 唔想主動r fd

屌你啦 d女學生望落都算係女仔 一開口就知男人泥 屌

mk 妹先正
唔識食 浪費

返幼稚園啦

咁啱嘅我都係

毒撚圍埋一班當然唔覺得有問題 唔知係咪之前上過莊 見識過其他科,唔同學校既人 我漸漸開始唔中意見到d毒撚(雖然我都係毒

的士啦lol

無哂人
係時候訓了..

之前仲成日同個女仔講晚安早抖 佢唔上線我都唔再主動pm佢喇 大家發個好夢 夢中出pool zzz

唔好FF 咁多啦
佢有心受你追 OR對你有好感 一定有明顯SIGNAL
你呢D 算數啦

好撚慘 你行一條冇人行既路 想揾同路人傾訴都冇

FD 都無?

有三個 其中一pair情侶 另一個又有女

帶我去

女身男心先正

hi

Hello

肚痛醒左

集氣

???

煩惱緊 哎

威